13mal Octobril oliwad kohtu korra pärast Putkaste-Eniwere-Martna kogukonna kohtusse kokkutulnud:
Kohtopeawanem Peeter Naeres
     "    kõrwamees  Karl Laal
     "               "          Hans Altwerk
Ei tulnud midagi ette, mis tarwis oleks olnud protokolli kirjutada
Kohtopeawanem Peeter Naeres    XXX
   "    kõrwamees Karl Laal           XXX
   "            "           Hans Altwerk    XXX
Kirjutaja asemel
